[Telegram/TG][25-35]冗員吹水Group

返工無野做悶到抽筋嘅就快D入黎啦，入面有男有女有痴線，佢地間唔中會搞活動，岩玩嘅就Join啦😋

join

打風無冗員？

hi